愉景灣 愉景灣 愉景灣多鬼佬 應該唔會搞

愉景灣有船出番去 又可以入欣澳

錯啦, 個到好多鬼佬警察。
千祈唔好神化鬼佬, 佢地係一班置身事外既人, 最唔想同你攬抄。
去到都要小心D。

認同 大家萬事小心

地形適合玩war game 巷戰

愉景灣唔熟地形入去就要小心

果d白衫鬼佬 國泰高層咪坐係果到

入都入唔到啦
DBR01停左

鬼佬都係人
都有唔同嘅政治立場
所以唔好神化鬼佬

普通人唔比入，一定要坐車入

我成日同女朋友坐巴士入去散步 人人都入得

成班住晒係果度

香港興業奶共 不了

1

2

唔好入呀,走唔到架
去梅窩好過

愉景灣路面同埋船上面都超多閉路電視，一係變咗扮平民，如果唔係千祈唔好除口罩

3

Yes, lots of on9 expats

4

twitter d 外媒
啱啱先屌9香港d expat不問世事
住愉景灣全部吸血魔鬼
有無計入塘福貝澳避？

入裡愉景灣=等比人拉 入到去都無路走 啲巴士全部都係送你去欣澳地鐵站 入到黎又唔熟路 啲鬼佬完全係生活喺平衡時空 佢地只會覺得你地搞事

5

6

小心鬼佬唔係香港人，果度街坊唔會接細路